電腦風扇一問

有無人用緊brushless 12v
啱買返黎試咗試
轉得太快 轉到好似就黎著火咁係咪正常
啲聲就好似跑車引擎咁
有無得較慢啲

用咩底版，通常佢都包套軟件比你控制風扇。

唔係好清楚

仲未裝上去 因為真係轉得太快 好淆
有無得預設限左速先

打開 Mainboard 比個Manufacturer 同 Model 出來

無得預設限左速，不過可能唔係轉得太快只係嘈

如果你個隻 brushless 12v 係 2 Pin...就唔洗諗

有風扇減速線賣嘅
加粒電阻上去啫

12v 應該係4pin 姐係4個口

ASuSTeK computer INC
P8H67-M PRO

個風扇係左邊呢隻 QFR1212GHE
轉得真係好恐怖

會唔會好難搞 無乜研究

OMG 裝咗佢睇吓有幾多轉 2pin嗰無得睇咩轉數 要用感覺去較 我無用2pin風扇好耐 勁係勁既 嘈囉

你睇清楚你果個風扇係咪有4條線先啦 如果有咁九成唔洗再買任何嘢 可以入bios或者裝program改

你個風扇 6000rpm, 64db，嘈係正常，換過把啦

睇怕都會轉得真係太快 我又成日唔熄機 好怕出事

Yes 係四條線啊 bios姐係開機個時個介面？

唔敢裝上部機度

其實唔怕嘈都可以照用，裝個鐵網就唔怕d線sip必去

咁高轉散熱能力一流

用開貓扇1600rpm都覺得嘈
6000rpm

要買過個了

artic / gelid好抵玩
利民都可以留意下

好啊 唔該你 咁有無話咩rpm最好

大鐮刀 1850 2150 唔怕嘈3000

參考下

唔該哂 好齊備